估唔到美爆會快過支爆

準備第2次

有啲難過

真係估唔撚到

隻小學雞咁都羸到
真係好撚好彩

美帝

又話光明會好勁嘅？有無做緊嘢呀？

國家隊好明顯泵緊水
但完全唔夠揪

爆你老母

可能支那都爆緊呢 唔話你知啫

由高登講到連登 講左咁耐係美爆

你諗吓美爆會邊個仆街先，係美國定全世界

基本上佢無得輸

諗住今次真係有機支爆，點知冚球爆

成班燈神

支那失業率係美國嘅差唔多兩倍
幾時得嚟爆

其實美股大跌每十𡃁年一次
我想問點美爆？

而家劇本黎將來打WW3

依一次同上一次十年點比呀........

真係好可惜

美帝頂唔順個下就會打仗架啦驚閪咩

你睇1987 啦
咁唔通嗰時蘇聯又贏咗？
自由市場係咁㗎啦
有週期有調整

支那優勢係獨裁仲頂得住
加上美帝咁樣跌市支那一定有從中作梗

上證0708由五千七跌到落千八
咁強國仆咗街未呀？

上證深證打假波打撚到

1929華爾街股災→ great depression → ww2
睇嚟ww3就快到

多謝連燈仔啦

仲燈

美國唔會爆，最多佢繼續印銀紙，但買左美債果D國家就

中國已經用緊生化武器向全球開戰

你信個數字？
d工廠keep住爆炸
你唔比人執笠都冇用

武肺係支共劇本 就成個流程就解得通

就係話官方數字都咁高
實際應該更嚴重

一定要買美債?

有D網話
支共係光明會支那分部........

三戰啦屌 全世界比個支肺攬炒

等你班奶共撚連人屎眼都奶埋 今次嘔凸

支那沽貨我接貨

連登仔吹奏支那啦

支那真係世界毒瘤屌

咁美國逼中共比香港普選個劇本點算？

但全世界扮睇唔到

Trump睇黎都收皮

光明教主自古起中國

支那出坦克落香港=美爆一刻

美股爆唔等於美爆
A股爆都唔等於支爆

警犬得啦，要坦克？

但是可能燈撚死支那啵

唔知樓主係咪曲線
美股好快會升返 美國先係最後贏家

你識唔識分?
美國一向係融資只要係股市作為主導
大陸係央行，四大行
成套體制都唔同
美股冧，公司科唔到水，資金鏈斷裂
你就無事

仲好啦無經濟負擔 直接打仗唔洗煩

支那有得俾大戶沽咩

美爆係股市爆
中國係實體經濟爆
你估邊個精彩啲

依家美爆定支爆我就唔知

但我淨係知支國工廠交唔到貨，好多野都hold住哂

利申：小弟做MNC trading, 大陸西講左5月都唔會交到貨

到今日為止得一成人返到工廠

美爆了

大大張人民斃遮住對眼緊係乜都睇唔到

支那睇股市冇意思 條命脈一直都係樓市

西方無能 應對不力
同二戰縱容德國擴張的情勢一樣 根本無做好準備
佢地無能係佢地既事
佢地仆街 影響埋其他地方架仆街

美國條命脈就係股市

地球爆

支那早就爆到千瘡百孔喇，想拖美帝落水姐

支那哩兩個月多左五百萬人失業

有個波要爆
你唔比佢爆只係令佢下次爆得更勁

美股爆到咁連登仔咁都打到飛機

請參考08年

依個真

止唔止咁少??

燈到

大陸有幾多資產喺美國，美爆支那爆硬

問題係呢個實體經濟爆破論已經講咗十幾年

想佢地唯一精神支柱都無埋咩

連登爸爸

其係，下下大跌就叫美爆
美國咪晨早變第三世界

其實大陸爆咗好耐啦 只係個股市只準買唔俾賣先睇落企好穩啫

其實美股大調整係因為強國交唔到貨
佢地做唔到生意
強國自己交唔到貨都要含撚死
賺唔到外匯還唔到外債一樣仆街
三四月好多企業外債到期
睇下有幾多要default
但班傻鳩全部選擇性失明

燈撚到咁

好擔心影響侵侵連任

美國企業負債一樣高

有冇人覺得
支那疊水疊得好唔正常, 好似無限金庫咁射極都仲有

其實道指仲係高位下跌唔夠30%
08嗰陣係高位下跌超過50%
希望再跌多幾千點
就可以大手入貨了

美爆快過支爆，美金都唔知會唔會變廢紙

夠Liquidity 救到銀行就得
有終極絕招印銀紙驚閪咩
係要全地球受罪咁解

其實全球股市跌係唔係反映緊斷供應鏈嘅長鞭效應...？

佢條柒頭今次醜態百出

美國國內農業工業軍事根基無爆過，有咩要驚

中國唔知會唔會走去拋哂d美債啦

美國啲泡沫谷左好耐啦，睇番浸上台後升足4,5年，全程減息泵水，宜家講係馬後炮，但係咁大鑊野，冧球鏟邊有國家可以獨善其身丫

要推 cashless society 啦，所有銀紙作廢

美爆冇事嘅

支那同俄佬今次係聯手打美帝
俄佬玩油價令美國頁岩油商收皮還唔到比銀行=銀行執笠引發連鎖反應
支那就斷供應鏈玩死全世界

又升返去上

美係爆
但佢地有冇留意新聞 全球股市一齊爆
大把國家都熔斷左

跌係一定
升左好耐啦大佬

上年呢到連登仔仲狂收人港幣換曬美金

08果陣用左成年幾先趺50%
今次一個月都冇就趺左30%

唔大跌點賺錢？等撚左美股爆煲好耐

如果要支爆用美爆做代價

一齊爆

你明唔明
已經QE+0息口都跌到咁
兩星期後疫情又惡化再跌兩千仲可以點救
-息口好冇

侵侵之前吹到美股升升升又創紀錄, 宜家

最唔明點解沙地阿拉伯會同佢顛
明明係美國盟友

慢慢就會麻木唔會跌咁多
但最好再跌多一啲
唔再跌啲點入市

呢個係官方數，上年年底，中國經濟學家用官方經濟數據計左條數出黎係15-20%失業
家陣分分鐘30-40%，武漢仲要係制造業大城市千3萬人口長居，當你800萬人工作，家陣咁封成法都佔左全國5.7%啦，仲想呃邊個仲未計其他城市

未睇唔到美爆 但支那唔會好過囉

香港人係時候經濟支持美國

因為大陸最大個市唔係股票 係樓價.
如果大陸樓價大跌. 咁先會真支爆

五毛blocked

我驚歐爆多啲

日月神教
明教
光明頂
光明會

trump都遮左半

人類喺歷史之中得到最大嘅教訓就係冇教訓
同當日助大德意一模一樣，都爬到上個頭度

America never fall

咁又唔係得一個國家隊既
有人泵有人抽

不如諗下真係無啦啦大跌？係由驚武肺開始？
如果係驚武肺，班美國人就全民口罩，要求停工停課再封關啦

由油價大跌到美股大跌，會唔會係有d 就黎比trump 玩死既國家搞事呢？

印鈔無人知

全世界軍力最強嘅國家
邊有咁易爆

美爆只會加速支爆
同埋所謂美爆只係經濟衰退 支爆係分分鐘亡黨亡國

老美得罪人多
今次真係百年難得一見機會

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

今次係中共背水一戰反擊
美帝元氣大傷之後可能又會好似08年打後咁，對中共客客氣氣

收皮啦回憶小子我屌你老母全家落地獄

美金廢紙
吹大左

陰謀論者：武肺隨時就係光明會人口清洗計劃

北韓

繼續 唔好俾佢停

美國盟友？邊個國家唔係比國食住，邊會真心盟友

一日最衰都係連登仔燈， 十年前開始嗰陣時就預撚咗啦

正解

有朝一日美金變廢紙嘅話
全世界應該得番食物係有價值

係咁減息根本無用，好多人都返唔到工開唔到廠，借平錢出黎可以做咩，整口罩，保護衣，棺材板？

點解唔係解決番個疫症問題呢？

美爆左
支爆甚至陷球剷都唔會遠

支那啲假象，再水鳩你班港豬買支那股
以為捉住救命草

連登仔開始愛國，共產黨就會滅亡了

最可怕既係連登仔吹咗支爆咁多年
今次perfect storm都爆唔到會點
再繼續吹落去？
繼續等？
頭髮都白啦

到時就港獨啦

小弟開咗個post但推唔喐,希望借師兄個位一用，選管會建議九月立法會選舉俾七十歲或以上人士優先投票。有見及此，呢度有封反對選委會優先部分選民及限制點票人數意見書， 希望各位幫手send去選委會。

廁紙is best

當一開始全球爆我心諗仆街啦,
但連登仔當時仲好開心以為得米

維尼有14億把回血劍 怕咩

原來貿易戰係中共贏

繼承支爆意志，個仔等個孫等

點解咁多人覺得美股急跌=美爆
明明而家杜指由歷史高位回落咗三成都冇

反而恆指已經由歷史高位回咗32%
上證直頭比歷史高位跌咗超過一半
咪仲係生勾勾

放心好快爆

一入到黎好多人都block咗，咩事？

咁trade war過後似乎比支共反咬番美國一啖

2星期熔斷三次

你啲論點好有趣
下屆諾貝爾經濟學獎你應該有得攞

笑死 自由市場就係咁㗎啦 等到回升就入返去

呢排係成班三毛驚犬藍絲網軍喺到吹美爆乜乜柒柒強國贏咗

屌你強國開返廠做嘢交貨先講啦

失業率假嘅都升到6.5%

支爆講咗十鳩幾年啦

條友應該係廢中藍絲
最鍾意一堆嘢唔撚關事寫出嚟好有point咁
佢仲要嗰個美股post都係咁

其實係中共啲金融超級代理人比人夾死左 平完倉 E+咪殺番落去

股其實真係唔夠債重要
今招個野應該係為左債市而出

就快回歸萬8點起步

連美國都唔夠中國黎點算呀以後

美國入左幾多平價戰略油
準備宣傳中国放毒
ww3

如話係美爆，大陸d 廠直頭收唔到訂單就唔駛交貨，都時大陸又係被攬炒。

小熊維尼搞隻病毒出嚟
就做到歴代都做唔到既事
先清洗國內班無生產力既老人
後整掛歐洲佬
再引爆美國佬
最後將世界重新洗牌
個個都以為佢係傻仔
而家真係睇下邊個笑到最後

冇武漢肺炎，的確係升緊
而呢樣嘢，係佢美國人冇可能預計到嘅事

連登一吹奏美股就爆燈力最強

有同感
點解美國人當年會支持打ww1 因為great depression
歷史都係不繼仲演

美國債市都好強嫁啵 股債都死就真係玩完

條友好似啲藍絲YouTube 片咁
作埋啲on9 term。
乜春超級撤亞人之類以為嚇到人
一search就知鳩up當秘笈

以前就係
自從奧巴馬QE左之後，當其他國家水魚咁撳左幾獲
其他國家一直都搵緊一樣野去取代美元
所以先搞數字幣同炒起黃金，其他幣個比重都大左好多
以前用金融殺剪羊毛，必殺技黎
但2018年加息都無人理美帝
今獲減息同QE擴表，市場都反映曬：唔信美元
無架啦，俾奧巴馬玩爛左個局，侵無力回天

弱智………如果有人大幅獲利點會係個市場反映唔到？
你沽空道指？一下一兩千點，分分鐘你自已都蟹埋，仲有喎，下下咁急邊個同你平倉平得咁快？點獲利？
今次係全世界一齊輸，想吹依啲濕九陰謀論先要理解下金融係點玩！

爆咩丫 推左三個月上頂然後跳樓之嘛
12月已經知武廢啦

經濟大蕭條都試過啦，股市大跌又唔係第一次，經驗多過你支那啦

你估支那咩，跌少少就唔撚比沽空有入無出點夠你玩阿

數字幣?
露底喇

露你老母呀露
你以為數字幣得比特幣呀?

Bitcoin 跌得仲甘過美金
靠佢死咗十世

歐爆

朋友希望你知道qe 係07,08 年開始。人哋都仲未選到總統………

資產響哂外國個d,會為左同你打場金融保衛戰將自己千辛萬苦運出去ge錢,再運番黎同你癲?

有邊隻比佢更有代表性?以太幣?

真係唔識架wor你

鳩up藍絲黎,講d野同濕鳩紅底youtube一鳩樣,信到十足十

爆緊

兩樣野黎，唔好成日將D野炒埋一碟黎去當係一個問題睇
1：我講緊D人想用數字幣去嘗試替代美元，呢個論述有錯?
2：嘗試=一定取代到?
3：無人講過數字幣=比特幣，數字幣有5-6千隻，FB之前都想搞幣
4：去返一開始個問題：數字幣有咩問題?露咩底?

會唔會中共funding係咁菇爆美股. 不過中共都有大企業美國上市, 可能用七傷拳 重創美國等佢唔得閒制裁中共港共 同處理香港問題

加密貨幣呀柒頭皮
或者你叫crypto / cryptocurrency都得

邊個話唔可以叫數字幣?
露咩底?
我一定要講英文?

賴燒山啦，燒山2月份連出幾段片話中國要解決武漢肺炎唯一就係向世界求救，
點知而家個形勢好似掉翻轉

睇黎係五毛，你慢慢玩

應多你一句今次qe 七千億，你搬左依七千億去邊？地球上冇一樣嘢升………

唔好同我講你攞嘅係現金！因為一樣有嘢反映到

唔識唔好亂up啦

美國依家國力係依十年既強勢
唔係點解支那都要跪

今次美股跌係因為Saudi搞石油價格戰
Saudi係美國條頭馬 你話美國驚閪咩

唔識國際金融死返去香討鳩up支那又贏啦

支那連場都入唔到呀

美帝頂住啊

歐洲爆硬，美國吊緊鹽水
中國外貿玩完，除非即刻轉型做醫療器械和口罩，不過可能都係杯水車薪

唔可能，如果有人拋空個市場會知，同埋會有人獲利，今次根本就冇

佢啲醫療器材好似係外國品牌代工only?

訓緊

原先都唔關美國事，美國被日本拖落水

維尼有回血劍，邊斬邊回血

你講出左個股市大跌個問題所在
就係油價
咁請問聲，沙特要推冧個油價搞到依家美股大跌?
頭馬?
你知唔知王儲月頭先拉埋200幾個親美派王室
美帝係本身想推個王儲落馬

下?

打仗都要番工

減兩次息同QE 都係咁跌 啲錢去左邊

條友講啲嘢好香土feel

誤殺友軍補血兼加傷害

有原料有生産綫，呢次唔趁你病儸你命
兼且山寨企業大把，容乜易轉型

識睇唔應該齋睇股市

到時死幾萬人就知驚，戴起身都覺得心安
頭先睇年代向前看有嘉賓就話台灣外貿要轉型，每日可以增加到一億個

早兩年支那股災比維尼回哂啦 撚有咁多血回咩
根本支那個局已經冇得搞
仲笑人地美國股市

數碼貨幣（英語：Digital currency，又譯為數碼貨幣）是電子貨幣形式的替代貨幣。目前，任何政府的中央銀行都沒有表示要發行數碼貨幣，數碼貨幣也不一定要有基準貨幣和中央銀行。[1]

啲廠死都唔肯找數

本身有啲錢就係杠桿返黎，蒸發左咪無左

咁咩係數字幣...

支那仔收皮啦

青 你諗多左
美金變廢紙 世界打得仗

所有貪官 多年黎 千方百計將啲錢 搬曬去世界各地.

點會戇鳩鳩 攞返D$返 中共同維妮 打呢一場杖？

一般返去即刻被共產

埋單見你出面收埋咁多錢 , 分分鐘命都冇.

比你一月初 有機會偷雞逃離武漢, 你會唔會二月中 奉黨員嘅身份 , 回歸武漢, 齊抗疫, 一齊跳落萬人塚？

你咪又係支那人，扮乜春
你夠膽就貼個身份證出黎啦
你咪又係R字頭

講game成日就見啲支那仔講數字版

中共就係丁蟹同o靚坤既混合體

仲要係乾淨AC，呀SIR黎WO

燈燈燈

會變返金本位 所以美金無可能爆

Sor wwii 先岩

侵！侵

英爆快過美爆

最勁國家真係美國
唔會有機會爆 好快升返

要死都拉埋中共一齊死
如果全世界要求支那賠償呢
今日Twitter 見到南非個啲國家開始話唔應該再還債比中共
因為佢哋搞武肺令佢哋捐失好大 中共要負責
我哋可以去Twitter 幫手吹風要中共賠償

佢地文化
知道病左先會帶口罩同唔出街
但係潛伏期

幾撚時先支爆

屌你老母係咪覺得洗多幾次版就係自己啱

即時
WHO譚德塞Live演講時咳到有血

唔駛驚，其實美爆同支爆一樣發生緊
只係一個你見到，一個唔太比你見到

支那前年開始已經執好多工廠
google下中國回鄉創業, 740萬人

加埋武漢肺炎，
唔係真係出面既人講到自損一百 傷人一千，
支那自己都傷緊一千其實，只不過資訊唔透明

驚閪 錢無限印

見到班5毛同支那人打唒飛機真係得啖笑，仲未分到邊個先係老闆，支那國只係幫世界最強個幾個國家打工咋，個世界隨時可以換過個承包商架
你出唔到貨咪換左你囉
老闆無錢買野，你D野邊撚個買阿
仲要同時搞著2個大老闆

真實疫情 VS 造假疫情
邊個爆, 仲要睇到最後先知

打仗唔係為咗解決窮呢個問題，而係令人唔覺窮係個問題

其實唔係美爆，係冚球產

畀你支那復到工，成條產業鏈斷咗復條撚

中國上年已經8成內需，好撚醒

登力真係唔可以睇少
連世界龍頭大佬美帝都可以比連登仔登爆
反而支爆講咗十年都有，高登講到連登，都未撚爆
有時連登仔仲勁過燒山
如果連登仔奶共
可能一早已經香港獨立咗

爆？老美充公晒D大陸黑錢又或者蝕晒，咁班強國高官下半世點算

共濟會 光明會

美國要亡國喇依家轉頭做中國人仲嚟唔嚟得切

反正都趺到咁..不如WW3啦

屌緊女

而家支那經濟係點你知得幾多 佢話gdp 全球第一都得

講到間銀行淨係做頁岩油公司生意咁

你睇a股十年幅圖
無升過
係美股升得太勁

而家係全世界一齊爆
無人可以獨善其身
中共都唔得

支那爆到九彩唔通又要通知你咪？做人咪咁on9唞樓主

唔知外資佔幾多？？
如果歐美都爆，有錢佬咪將錢轉去中國？？

咪撚燈呀屌

美國打仗越打越強大

爆起上嚟都係睇邊個反彈得快，
我就唔會買中國囉

a股市場圍威喂好難比較

天佑美國
God bless US

真係好大盤棋
一早扶植譚生菜 等你班歐美國家信曬世衛
然後P4病毒特登流出
自損三千先 中國成十幾億人 唔當一回事
然後再殺敵一百 已經足夠你全球經濟崩潰

中國咁急於復工
但外國爆晒
自己又無內需 其實都係跟住爆
只不過有中共係背後維穩
就要睇佢捱唔捱得過 或得由得中國人食草都無人反 咁佢可以永遠buy time